我地綜合咗唔同嘅人嘅占卜，總括咗2020年香港運程

內容係由youtube、我地識嘅占卜師，我地自己，當中有紫微、道家、塔羅、占星等。

歡迎鞭屍～

2020香港經濟綜合預測：
1）香港股市於農曆年後的上半年會升市，直至年中立秋左右開始下調。
2）下調時不會出現大規模低幅，類似跌十升七的狀況，有利大戶走貨。
3）樓市上半年未見有下滑，但一手細價樓（樓市中弱勢的一群、原本的受騙者）會最先支持不住。整個樓市在下半年起開始下滑。
4）北面國家專心處理國內經濟問題，其相關的政策會存在著隱憂，但卻已無其他對應策略。
如有金錢上的合作，建議謹慎了解細節，著重實質現存因素多於遠景。
5）除了某幾個成為社會眾矢之的的大企業外，因為大部份企業已準備好面對逆境，會在預計的虧損中渡過。

6）黃色經濟圈會先出現分歧，之後再出現較務實的協作方式（暫稱黃色經濟圈2.0）。

7）黃色經濟圈2.0與香港整體經濟變成一個奇怪的關係，基本上黃色經濟圈不會為香港整體經濟帶來明顥影響，但香港整體經濟及政府又不敢漠視它的存在。  8）黃色經濟圈2.0的「壽命」，取決於立法會選舉後整個黃絲陣營的決裂程度。

夜少少整埋香港政治嘅post

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

五大訴求還未達成？

連登仔 唔信占卜

佢哋將香港嘅社會現有發生嘅問題，以多人覺得/估計綜合出嚟
就好似去買六合彩，49個號碼，揀六個，其實個機率都係50/50，即係中，除非唔中

見唔到有

獨調有可能係變相掛羊頭賣狗肉

警察只係祭少部分人旗

我地個諗法係
有啲人覺得某啲占卜只係大數據

咁如果我地將好多占卜嘅內容綜合，又會唔會可以見到啲嘢呢

(當然我地睇同占嘅數量去唔到叫得上係大數據啦）

買六合彩機會率 中既機會率5050？
邊個教你數學
依你呢個邏輯 有咩事件機會率唔係5050
我寧願你話知則有 不知則無
好過扮科學

2020國際及香港政治綜合預測：
國際：
1）蔡英文將會勝出選舉。
2）西方各國有更多天災，所以對他國的事務如戰事、外交，都未能太花時間執行，不會有太大的事件發生。

香港政治： 1）國家因有其他問題要處理，未會對香港作出更明顯的干預。 2）因為消息渠道問題，國家一直都未能完全掌握香港現況，會出現代理人錯判的行動，但未會對香港帶來太大影響。
會有司級官員下台。 3）特首最有可能下台時間為3－5月，如3至5月內未發生下台事件，完成整個任期的可能性很高。
4）親政府人士會有不少人事改動，幾位資深人士將會慢慢淡出。
5）會有更多人受到牢獄之災，甚至會有新的罪名出現，以便作出拘捕，同時要更小心人身安全。
6）會有執法人員因為去年事件受到免職甚至審判，但未見大規模清算在2020年內於香港發生。
7）但執法人員將於2020年內感受到國際間對他們的反應而感到壓力。 8）執法人員會陸續出現精神問題，其衍生的問題成為隊中最大及最主要處理的問題。
9）會有更多不是由現有途徑投身的執法人員出現。 10）未見來年香港會有大形瘟疫疾病爆發，但會有人以「病」為理由，來取得自己想要的東西，例如錢、權力（控制的工具）等。

立法會選舉：
1）非建制陣營出現嚴重分裂，獨立候選人要注意將會被建制以外的派系追撃。 2）建制派勝出的議席比上屆少。
3）泛民勝出的議席比上屆多，但整體而言，對立法會的運作並沒有太大改變。 4）總括而言，建制派及政府將會出見人才年輕化，但需要更多時間成長，同時政府的問題將會由這些年輕建制派引發（未切是2020年內發生）。
泛民雖然年輕化，但主要權力及影響力仍在資深人士手上，因此會頻頻出現分歧及內耗，最後只會如以前一樣的在立法會中拉鋸，仍然是一個如天秤的平衡狀況，未能對政府做成太大影響。

8）執法人員會陸續出現精神問題，其衍生的問題成為隊中最大及最主要處理的問題。

呢個我信會發生
只要我地肯堅持

留名遲啲睇

我認為樓市會係2020-2021陰跌
2022會大跌

因為港共規定左要持貨三年先俾賣
同埋港共控制樓價

2019年8月開始真攬炒
3年後就係2022年8月

到時佢地就會喪賣，唔救市

身邊有玩開八字既朋友都話測到年中係會跌市

的確，最大鑊係2023年

剛中美貿易戰傾掂數
中方買美方2000億美元貨
其實現在好多大陸經香港轉口買美國貨
將來大陸一定直接買
香港轉口生意byebye

睇完好似無睇過，講下支爆左未就得，其他都唔重要

有類似支爆嘅推算

但基本上冇咁快，而且都唔會好戲劇性咁成個中國仆街

不過如果冇記錯（因為冇好似今次咁做統計）內耗內亂其實由2018起，呢幾年都好唔得閒
2023、2025 會係幾亂嘅時間

希望10會中

10 而家炒晒車

立會會分裂

我地有研究過點解咁講：

lm等睇

touchwood大爆發係闔港橙
而家暫時都仲係講得啱嘅

Point 1 failed already